Wihula mõisa walitsuse poolt kaebadi,et Liiwaku talu küllest on Joosep Nepsi kääst wastu wõttes puudunud üks õue wärab 1 rubla wäärt,1 aida uks 1 rbl. üks paar rauast wärawa hinged 1 rbl.20 kop. üks paar kambri ukse hinged tapidega 80 koppik. 9 leisikat walla maksu õlgi 90 kopp. 79 sülda aeda ridwadest 9 rbl.48kop,üks ahju pelt 1 rbl.
Joosep Neps saab need nimetud asjad keik tagasi oma kohta muretsema,ehk juure pandud hinna wälja maksma.
Joosep Neps seisis käwasti nii hästi asjade tagasi toomise kui hinna wälja maksmise wastu.Kohus wõttis nõuks se asi suurema kohtu alla anda. 
otsus on muudetud No10
Kustaw Rusalep(allkiri),Juhhan Haili(allkiri),Toomas Uukiwi XXX,kirjut M.Mänd
